賣豬肉 月賺$10萬揸兩層樓

如果暫時移民唔到既朋友, 不如諗下方法係香港賺多D錢, 唔買樓都可以投資其他為走路作準備啦

賣豬肉三十幾歲都2層樓, 只要放低身段, 實揾到錢既

如果月薪50K 以上Fresh Grad, 可以唔洗理呢個post

19年經驗

睇到結果
忽略過程

一樣野做20年仲係七軲轆，根本就係廢柴

講到賣豬肉好似好簡單

日做13,4個鐘, 一年放得幾日假
辛苦錢黎

做呢行真係可以懶

行行出狀元，咪以為著住件恤衫就係pro

街跑賣魚賣肉好撚辛苦 寧願做地盤好過

人哋起碼財務自由先啦，佢個老婆都OK，已經叻過大部份人啦
最緊要自己生意仔，有堆熟客，完全唔使受氣，係辛苦但無壓力。

街市不嬲好搵,不過辛苦錢囉

首先你有公立街市檔先

用得一把好豬肉刀

你睇佢地好似好辛苦咁 但其實佢地係做得自在 冇左出面幫人打工個種拘束 除時你同佢講比返咁既人工佢返朝9晚6寫字樓都唔制

講到白紙好撚易入行就搵到好多幾咁，屋企檔口係父母辛苦守業累積番黎，不如睇成佢係接手屋企生意仲好啦

睇清楚人哋係三個人返工先有十萬一個月

佢老豆老母做地盤架

俾我都唔撚制啦，出去打工要受氣

你有沒睇嫁 係個仔帶父母入行 本身個仔係出面打工嫁

其實ok 啦

老豆出去做地盤最多咪3-4萬

老母最多咪1.5萬

係 但就要捨棄左其他後生平時會做既野 例如旅行 星期日放假可以抖下咁

賣老鼠豬肉賺十萬

我都覺得算係幾好
但真係辛苦錢嚟

只係連登有啲傻仔只會笑人哋豬肉佬買樓
但係佢自己買都買唔起 入場券都冇何來有資格去評論？

街市檔口不嬲好搵

唔係連登仔FG 50K一個月, 係要捱下架啦
唔係天才又唔好運, 再無父幹, 唔辛苦捱下有幾多個揾到錢?

佢一定無睇, 係人地見老豆老母做野咁辛苦, 用左2年時間去跟豬肉佬師傅學野, 之後出黎開檔叫埋老豆老母,等佢地唔洗做地盤咁辛苦冋危險

如果連登仔, 就喱埋係房屌自己父母點解無錢仲生自己出黎, 之後打個飛機訓覺咁就一日

豬肉不嬲好搵
但好辛苦
一日做12小時

街市檔真係個個發達
但唔識人真係入唔到行

當你手上有幾個街市檔口, 千萬身家不是夢
新界街市幾個檔口老細係住獨立屋豪宅,ibanker都住唔起個啲

其實好多位無人做 好辛苦 你得唔得？

辛苦錢黎架 唔容易

街市個d不嬲都搵好高人工

呢啲好就好在收工就真係收工
啲閪師奶你揸住把豬肉刀都唔夠膽閪鳩你

香港仲有機會 再出發吧！

建華會唔會搞死佢
仲有啲咩「錢大媽豬肉」

豬肉切割員

做魚檔菜檔肉檔呢d真係辛苦錢
好搵係好搵，全年無休咁滯

你叫連燈仔放低身段，你想多了
佢地只會怨政府點解唔多d支援佢地，唔比多d機會
絕對唔會做呢d低下階級的工作
少年你太年輕

做嘢唔可以淨係為錢 要為興趣同埋想

早幾日咪有連登仔開post話轉左行做街市
佢咪一樣白紙失業搵唔到工 撞左入去

人地懶都可以月賺＄10萬，你呢？

有好有唔好囉 一年真係得新年幾日放假
同埋真係辛苦錢來

賣豬肉都要識切
賣菜簡單d

唔知d菜的成本係幾多呢

【街市爆疫後生意暴跌菜檔
每日收入$18000變$300】

喺連登同毒撚講發奮就嘥9氣啦
之前喺另外一個post
有人話做髮型好多搵唔過20k
我話唔係
佢就話我搵最top果d黎講
佢地又何嘗唔係搵最差果班黎比較

淨係收工洗檔口都未必好多人頂得順
仲要全日聞住陣生豬肉味

一般連登仔 剩係識左怨右怨 話冇晒機會 係到酸人地 屈毛屈sir

點會明呢種道理

同意， 講到好似做生意賺硬咁

好多街市呢排好生意咗
你話慈雲山就話姐

做過一個客佢話佢養豬既， 新界養豬果d, 起碼月入30萬

唔駛咁認真

全家人出動 仲要工時咁長 全年無休先10萬一個月
差唔多啦
不過真係肯熬係抵讚既

菜檔仲好搵

佢呢檔好出名好多人幫襯架

連登只要你唔係做醫護、政苦工、it 狗、金融， 或者唔係坐office 都踩到地底泥架啦
成班唔係炒股就係炒樓， 當做實業果d 人係廢既
跟住bno 移民就會怨過去搵唔到工、人工低一半。
真係做髮型師、修甲妹搵過過佢地幾撚多

豬肉切割師

仲要未天光就去檔口準備

簡單一句就可以零成本抹殺對方全部
好叻叻呀

想入行

辛苦錢嚟

所以包裝好重要，嗰條街其他幾檔係啲唔著衫紋身肥佬，無上裝著圍裙中年女僕咁斬豬肉，得佢一檔有制服又乾淨，第一次買都一定幫趁佢

租同買唔同
好多而家有自己檔嘅係以前用小販牌換返黎
冇自己檔嘅咪要租

揾得多又點啫
職業仲有social status呢樣野
賣白粉做疊碼仔做ptgf 夠揾得多啦
淨係睇錢字就顯示你咩level啦
我唔會想自己個仔老豆係豬肉佬囉

街市佬好搵在恰你唔撚識，平嘢扮高檔賣俾你十個有冇一個分得出？日日咁做想窮都難

it狗係連登點會唔係地底泥

狗眼看人低
人地活得比你有尊嚴先， 最起碼佢搵到既多過9成幾地球人。
着住套西裝又咪衣冠禽獸！
賣豬肉正行拎黎同黃賭毒比

抵佢賺喎

遲下有樓收租財務自由唔辛苦啦

諗起都辛苦。嗌到聲都沙埋 。埋黎揀。埋嚟睇。

都算厭惡性工作。付出同收入正比。父母個代都係咁捱。邊好似依家呢代，畢左業好似一定要搬出去住，個少少人工學人‘獨立’唔肯慳又大駛，成世都上唔到樓。

條片儲左起碼半年?
冇人帶口罩

你捱得過咪係囉

其實做飲食業果 d 閪工都係差唔多，真係去斬豬肉好撚過

辛苦工黎
早返遲收
又冇假期
工作環境又差

所以真係辛苦錢

辛苦錢嚟
起碼腳踏實地做人，好過撈偏啦

成班連登毒撚自己唔肯捱係度踩人地肉酸到呢

放工換件衫， 揸架benz 帶老婆仔女去半島食飯都得。
舒舒服服坐寫字樓， 放工迫巴士，lunch 迫茶記。
真係唔知邊個笑邊個

你咁講同藍絲冇分別
首先 一個政府係應該投放資源去比年青市民去發展 令佢地可以回饋社會 咁多年嚟政府除咗推高個樓價仲做過乜？

其次 咩叫放下身段？人望高處係正常架喎 大把後生日日做到仆街 定你同啲廢老一樣以為而家後生個個唔返工剩係去旅行？

最後 每一行都有辛苦嘅地方 佢開檔一年抖得幾日係好撚辛苦 但唔代表返其他工嘅人就唔努力唔辛苦

去做學徒囉
街市都冇咩人入行

我樓下有檔街檔豬肉檔.
日日做到2點PM就收工. 不過就唔知佢幾點起身.

啱啊 巴打
樓上話辛苦工
香港有咩工唔辛苦
但係人地收入同付出成正比
打office工又要ot 又辦公室政治

辛苦錢，夏天三十幾度有冷氣都死，仲要有陣臭豬味，平時買餸經過都覺得臭

屌 打錯字姐 使唔使咁撚串阿 唔可以懶阿

識人4am- 5am就要返到舖

所以咪話人地值搵果個數
付出同收穫成正比

淨係每日同班啊太講價
都玩撚死你

唔係話想做就有得做，要識人先得。幫佢地打工，都係揾唔到食， 全部自己開先揾到錢

本身老豆老母都係做地盤賺辛苦錢
一家做檔賣豬鋪辛苦都好過地盤啦

返工唔使受氣 又無仆街同事
其實好抵

其實最慘應該係無女想嫁豬肉佬

把刀好似幾重下 仲要拎咁高斬落去

斬豬師，睇黎又把人入行做了
好似之前外賣師咁，個個話月入5-10萬咁

月入54萬？

根據蔬菜統營局

長沙灣蔬菜批發市場51種葉菜的中上平均批發價

電費當真係8000

官涌街市83%出租率

1149租金中位數（元每檔）

使唔使搵人幫佢打去稅局？

三條友做唔計人工咪十萬囉
講撚到出人頭地咁

做街市無退休放假架喎
交比外人做？ 你敢

其實有啲街市賣野只係副業
幫社團洗錢先係大茶飯

依家政府好興成個街比人承包
一檔豬肉檔都話十萬盈利
成個街市生意額作大一成咪不得了

訪問果D又話好慘又租貴又冇生意

其實都要對客 所以都要受氣
無女想嫁就一定
啲女人同親戚朋友介紹老公都唔知點開口

上連登勿認真

講到咩都好撚簡單忽視人努力
你變過肉檔出黎比我?
又要有相熟supplier人地比貨你
又要拎到個牌 又要有咁上下功夫 至少3/5/7年經驗走唔甩
一隻豬身體上拎得黎賣ge部位都識切識分別

打少粒字真係好串，下次唔好啦

間鋪做左9年，當佢一開鋪就搵咁多，其實之前都捱左成10年

唔著衫紋身肥佬，無上裝著圍裙中年女僕

如果係後生大隻六嚿腹肌
無制服都排哂長龍

D 連登仔 19歲都未有

呢個大埔洪永城都已經迷到啲師奶啦

十萬八萬係三份分suppose

宜家豬肉幾貴

一隻活豬批發價$3000

重量190-200斤

排骨平時$3x-40都唔少
宜家賣緊$110，講緊賣舊骨，都未講五花腩

最少一隻搵成萬
入貨就2千幾

賺十萬真係唔奇

上面都有人提之前新聞有三十中豬肉佬夠賣兩層樓，佢唔使作大黎水你

依啲真係辛苦錢黎
社會地位唔高 工時長 少假期

屌，連登仔個個讀完u出嚟都已經揾100k
洗撚好似佢咁捱咩，學連登仔話齋，呢d無讀過u正廢柴嚟，唔會揾到錢嫁啦

你以為啦
一陣報警話你斬豬肉太大聲嚇親佢呀

每人每日番12個鐘年中無休
每月總工時36*30=1080
賺十萬仲要承擔損失

做足十年終於有得住
好開心

賺十萬直頭係業界良心

痴線辛苦錢黎架 以前樓下檔牛肉佬 佢朝朝六點搭的士番工架

不如你試下去做
賺十萬好機會呀

佢係自己生意先揾咁多
如果係打工一日 $1000, 一個月3萬幾，其實又唔係話好多

你老母做雞有冇十萬？

辛苦錢 入到行先得架 街市可以話係勁好賺 又無稅交

你睇返肉類分割員個新聞
其實早三年係用兩萬請人

一日一隻都搵30萬
平時又點會賣得一隻，300個師奶每人買1/3斤都一隻
一棟樓都300個單位啦，睇下周圍有幾多棟樓先
唔自己煮餐廳都搵佢地入貨

基本上每日三隻都一個月過百萬

上面話三個人分，幾錢話？

如果無錢賺，豬瘟一早執曬

學分部位點切點處理都有排學有排練
我記得係外國呢啲係同廚差唔多地位

唔知行情就咪撚鳩up啦
好市一個月派曬人工先賺十幾萬
講緊好多鋪頭都做唔到呢個level
仲要競爭咁大個個頂爛市
邊撚到一個月過百萬
一個月過百萬我做撚咗李家誠啦

即使佢再有錢都好，我相信冇女人可以接受一個豬肉佬

辛苦錢黎
連登仔乜撚都屌...算把啦，同一個case發生係外國就會respect人

葡萄

超級辛苦錢黎 全年無休 日做10幾個鐘 仲要又熱又臭

u grad?

識煮飯先可以評論廚師啲friend?

賣海鮮搵得重多

係
之後啲朋友成日妒忌你有錢
人地日日咁辛苦你又唔撚知
利申：過來人

其實客觀啲睇咪又係普通工一份
十萬除返開都係兩三萬一個人 但係返12/3個鐘仲全年無休
再講呢個數背後佢係已經有十幾年經驗 同普通office工咪差唔多

仲未計做生意有風險 而家豬瘟之前豬流感
咁做法積積埋埋身體又差 返工時間又搞到無咩社交生活
就算賺到錢都無咩好吹奏啦講真

靠自己努力賺嘅辛苦錢嚟
值得respect

做判頭點止咁少
老母最少都2萬幾啦

賺10萬有冇扣除開資同人工
幫人睇過數月入10萬有時40 50萬
但係未計人工同開銷

賣豬肉哩行好多潛規則
又要關照好多山頭

唔係咁易架

肯定唔止啦

做過teller就知街市啲菜檔豬肉檔魚檔有幾好搵

每日入一次錢，次次都十幾萬，數死人

幾年前有個菜檔熟客嚟銀行，TT一大舊英鎊，八卦問下咩事，點知佢原來係英國買左層樓

人地有老婆同兩個仔，你有無？

蘋果早幾年訪問哩同另外一個男人都係做海鮮撈到好掂 但你睇到個格都係爛仔黎 做得海鮮 應該都本身有背景人士
入行都幾難

2020年 買個speaker 播要幾錢

佢老婆幾索喎

相關人事 無底做一早俾人㫶左

record high單日嗰個數啫
唔代表日日都做到嗰個生意額

依啲係想洗錢嘅時間都無
全部搵搵埋埋都係儲起佢

擺明講緊profit啦，一家三口做，10萬profit有幾多？
隨時個數仲係作細咗，唔洗報稅咩

菜檔正路應該唔只6點起身喎
除非佢有請伙記再早啲返去收貨

我姨丈以前都係起街巿賣豬肉..
之後開豬場
搞埋凍肉
賺幾多就唔知喇...
不過五年前肺癌過左身

開鋪一個月先搵得十萬唔好周圍同人講

又係呢啲廢噏論，家陣好多人係廚房都唔入連面都未識煮就批評個廚師呀

有兩層樓就夠啦

我隔離鋪都搵緊5x萬一個月
小學雞一個月一球大把人做到
一家三個人搵十萬，但又會三萬請多個人，咁都有人講得出口
一個月一球要幾多年先好似李嘉誠搵成3200億美金？
唔識就睇下#134 #137先

按錯負皮，自屌

咁你唔開間係佢隔離？

唔好講到好好賺咁啦
樓上話一隻豬賺一萬根本係行外人先講得出
你晏就去街市行一轉，建華d肉檔劈價都劈死你
本來有餐廳交貨仲撐得住但係依家疫情關係好多餐廳都唔要貨
但係以我所知依家出面市價師傅人工千三到千五 日薪包哂三餐仲有花紅。3個人先搵十萬吹少左

有冇睇之前嗰個海鮮批發市場

呢啲有利潤嘅嘢都比有背景人士霸晒來做啦

又冇睇內文啦
人地老母接手第一件事係幫隻豬洗白白
驚俾老鼠咬呀

呢啲真係叻仔，不過真係要開檔先搵到錢，
普通做打工既豬肉佬 一星期6日 朝6晚8 都係得三皮

佢97年年尾搵30-40萬一個月
03年沙士搵300萬一年
以當年物價餐水十幾蚊一個午餐

上面話搵得十萬？有無人信

連登仔又無所不用其極搵位入人想貶低人抬高自己了

由一個中三輟學 吸毒mk仔 變到而家咁 我相信已經夠哂勵志

唔係豬肉檔 個男主角可能都無左屋企 做個廢青

而家全家月入十萬八萬 係辛苦錢

但背後拎得返重多

開檔係做生意，講搵錢打工點比？

笑撚左 呢個世界太多女了， 條女lum 既通渠都中意。 毒撚未見過世面

36歲有兩層樓，有事業。
一家係香港已經可以生活得好好。

正正式式學廚 考藍帶等等證書
去到外國都會有人當係專業人士

係香港掛個藍帶名 整下蛋糕 一個收你700蚊都大把人買
當然你要有一定既名氣 萬事起頭難

發覺到d 野， 有d 人好酸， 同繼續對自己套乞衣西裝自我感覺良好

一陣又話人地10萬3份人分 搵3皮野，36歲養老婆兩個仔， 有車有兩層樓比我睇
聽完都想笑

係 死都要搵位踩一踩人

起碼佢唔係誤入歧途 走去做吸毒廢青MK仔 呃呃騙騙咁搵食

返工做得開心 過到自己 為自己負責咪得囉 駛咩撚人地閒言閒語

好多人重係覺得除開搵得兩萬一個人

但請人又會三萬一個月

唔會覺得件事唔合理？

請賣菜阿姐都近兩萬

睇下菜價幾錢

白菜菜心都賣貴一兩倍，成本$3.7-4
你睇下街市賣幾錢再討論
你幾時見過平得過$6
芥蘭，豆苗有時賣到80蚊斤

每日全港講緊賣200噸

每月賣150隻豬
賺10萬

灣仔街市有個生果佬住跑馬地仲要係個頭有幾個單位放租，不過呢啲真心辛苦錢嚟

好多人以為做賣菜賣肉得兩三萬

但打工賣豬腳又會三萬請人？

佢地知唔知送貨果部24噸貨車司機都搵緊4萬一個月
都未計中港牌，車位同油錢每個月最少2萬

請兩個人都用左6萬，一間鋪搵10萬，搞手都係為求打個和
都未計睇場，查下深水埗地鋪幾錢先講啦

中同地盤揸機都搵10萬啦

老豆做叫埋仔入行，中五畢業出黎做

我果時仲讀緊中六，攤大手板問老豆老母

真係唔好以為讀多人地幾隻字，睇人唔起。

道理可能你識多d，人地有錢，體驗既野比你豐富d。

富貴富貴，有人富而不貴；有人貴而不富。

你有一邊，做人都無撼啦。

例如：特朗普果d就真係富貴雙全

硬係覺得做呢d老來會周身病痛

阿爺當年都係豬肉佬

e家行又行唔到 坐得耐又痛 訓得耐又痛

仲係到吊住條命

佢成日話係報應

人地做正行生意賺辛苦錢你就攞販毒做雞來比仲好意思話人咩level

做髮型真心搵得少，競爭太大啦
你估個個Kim Robinson咩今時今日做剪狗毛搵得仲多
香港人捨得洗錢係寵物身上

原來咁好搵

豬肉佬真係辛苦工 肥閪騰騰

交租，請多個人都唔夠錢入貨
搵十萬九成九請唔起職員

搞咁多野都唔夠成家3個做狗既人工多
睇唔過眼，做狗unun腳

邊夠打工好搵， 老闆都係求打個和

要俾C9抽下水

我小學同學屋企又係街市賣魚 有自住樓加一層樓收租

真係熟既一定唔會妒忌 佢一手一腳辛辛苦苦賺返黎既有眼睇到 我都好佩服佢 不過一定唔會同佢買菜 佢話熟人加左幾蚊

係連登仔冇撚用唔肯捱 好似等個天跌啲錢落黎買樓咁

佢真係同你講月入幾多咩
十萬幾個人交少好多稅
真係同伙講一個月賺二十萬
有人睇唔過眼篤佢灰
又嘔多筆錢出黎
街市現金找數 好易做數

凌晨五六點要返去開檔
下晝收埋檔都要五六點先走得
攰到仆街 唔好ff咁多

又真係幾似洪永城

做街市不嬲好搵 但都好辛苦呢
同埋一樣野就係殺生 以前屋企人賣魚 佢地臨過身嗰陣都吊住吊住辛苦好耐先過身 識過好多人既屋企人賣魚賣豬賣雞都係咁

以前識人佢話做魚檔好好搵

訓係度送層樓俾你好無？所謂搵到錢嗰班有邊個唔係返工長工時捱到仆晒街先買到樓？

都唔算太辛苦
可能香港d工 好多都係好恐怖

係要早起
多數呢d都係住檔野附近

朝早5點要開工

做多五年佢應該寒背到抬唔起頭
叫到聲沙

應該整張高d 既豬肉台

最驚斬到手

領展街市和食環街市差天共地。做領展只會被吸乾血

好多人既興趣同埋想, 就係富有

我都是類似 不過我u grad kick手啲

你同佢地講就嘥鳩氣
佢地淨係會講，上網睇政府數據啦，數據唔呃人
你班垃圾唔讀u，做低下階錢唔會揾到錢，揾到個班都只係好彩同好少部份
總之一句講哂，你地就係垃圾

認真 菜市場既大嬸啊叔
個個都有錢到上哂樓咁制
有錢到你唔信

係啦係啦，你無錢都係比狗咁樣撚
小朋友，你都係享受下讀書既生活，生活返係個夢入面先啦

日日返工又 12個鍾 真係好撚辛苦

不過以前都講緊一個街市欄養活2-3家人

我已經做緊

你都戇鳩公立街市檔幾多人爭
無人做講笑

十萬八萬 係一家三口？
仲要養仔女 老婆
咁計其實唔算好多 做個專業人士好過啦

爭好遠喎

下下都要政府比資源，機會又係要政府比？
機會係靠你地的觸角，並唔係要人地投放資源再送埋比你
大把人買到樓啦，有無問下點解自己買唔到，不如諗下點樣增值下財富
唔好話自己窮，講窮，我講過窮到一排方包食3日，你有無真係窮過，你自己問下自己

人望高處係正常，不過無咁大個頭唔好帶咁大頂帽
我知好多後生係返得好辛苦，邊個無辛苦過，一世比你輕鬆hea住過好唔好

咁每份工，都一定有佢想得到的價值，先會留低
好正常，唔好得個3分鐘熱度，成日怨天怨地，性格取決成功

d 貨放門口架咋，就算肉檔魚生檔都係咁

居然有人同兒燈仔認真
分分鐘覆po果d未畢業未出來社會做野
係到ff自己人中之龍
一出來管下人 逗4，5皮

如果朝朝早去屠房攞猪同湯開成隻猪果個唔係你，的確係可以懶

我親戚年初一都照開

猪
豬唔撚識寫？

。。呢個係異體字

魚檔都好pay 不過好腥

個fd跟老豆賣魚
日日4 5 點就起身
隻手又做到爛哂

真係成個月都番足工。得做冬會收早
年初一放一日

其實以前做街市真係可以賺好多錢

呀公以前只係喺街市有個小販檔賣薑，唔賣其他野，都有層樓，加過百萬cash

不過聽聞以前賣薑係一蘿蘿咁賣，以前d人生細路就買好多薑

本來應該再多好多，不過用哂黎睇醫生（中建大廈及養和）

平時受咁撚多氣 俾我都要放假去旅行
只要心態正確 就可以活得自在

個異體字比簡體字用左就唔用得？

這類工種，包括地盤，成日對外聲稱無人入行，其實係外人無咩途徑入行。

龍亨街街市

真

淨係夠力斬豬已經唔係個個做到

利害！

行行出狀元

咁可能一個個街市
朋友又係做菜檔6點前已經要落到去準備

露天街市 / 政府街市 / 商場街市 / 鋪位, 應該各有各做法既

運登仔連人哋做到買埋街市檔口都唔知，打工王帝住公屋去街市大大聲以為人地低賤過佢

首先 機會的確係靠自己爭取 而點解屌鳩政府 因為佢咁多年嚟係抹殺緊唔同行業嘅機會呀 仲要有交稅架 點解唔可以要求佢對市民負責？點解一定要發達先有屋住？

第二 你話自己窮過又捱過 我估你而家應該搵到吓錢 咁就代表其他人唔努力唔辛苦？大把人返幾份工日瞓幾粒鐘 搵嘅錢大部份洗費去哂住度 點解佢地買唔到樓？定後生就真係剩係去旅行唔返工唔儲錢？

第三 個問題係 依家好多人付出同佢得到嘅完全唔成正比喎 衣食住行已經係基本生存要求 你睇做清潔住劏房果啲老人家 肯做dirty job架 同一份工 係外國同係香港個差距點解大到咁？ 個政府冇責任咩 已經唔係想佢幫 但佢直頭倒米喎

可能你真係由零成功發到圍 咁你倒不如分享吓你經歷 好過屌後生抹殺佢地努力

係咪好撚忙

唔駛報稅

分享比佢地有撚用咩，10個有9個都唔用腦，人地講就信到實。成日係到FF，世界有好多規則，你想做上等人，就要了解呢個規則，並唔係一句，我覺得唔係咁囉
一係就比人寵壞哂，再係咁落去，政府派哂錢比佢地都唔會有用

感人...

真豬肉佬
扣埋自己人工執到幾錢

3條油一個鋪頭 全年無休日做12個鐘起跳
月賺10萬有咩問題?

我屋企人都係做街市收入差唔多 就退休
有無人有興趣比錢接手?

講開單紅,請問大家係咪隻手唔襯？

香港地學歷眨值

對唔住 轉左頁面回錯post 7左

全香港濕貨市場都係內行人劏外行人，玩豬既唔同部位都劏死你

豬肉最唔好食，除非燒烤豬肉
肉類嚟講，最好食牛雞魚

anyway, 抵佢賺，辛苦錢

樂富街市某已執笠菜檔，其東主三十幾，住廣播道，仲在廣播道有兩層樓收租，菜檔之所以執，係佢轉左做供應菜，生果比食肆。

連登仔個個fg 50k

有兩層樓啊，轉行掃街都大把女啦

又唔想捱又要搵好多錢

👍🏻

最尾個句中哂

即頭冇假 年終無休

我都識人做街市
真係全年無休無假放
朝早五點開鋪 可能6-7點先有得收
番office都望放下風球假
佢地就風雨不改

仲要困咗係街市又識唔到人
無咩社交生活

依家不了啦

傻鳩垃圾仔片都未睇係到鳩UP
屌你老母呀

諗起嗰個咩中大email都係賣豬肉

三個人一個月賺十萬？
姐係平均3萬幾一個月一個人炸wo

以為講EMAIL

講得太好 所以勁人永遠小過廢柴就係咁解

賣菜，生果，４點要起身啦屌

普通菜來貨好平

有機菜就農夫其實賺好少，
係啲大商場食水深

你當菜心一斤１０蚊
有５蚊係油水黎

做老闆就賺，
打工又係份狗工黎除非識人

人地養魚，魚塘，一日用飼料都廿鳩幾萬

啲女啲袋一個都係幾皮
都唔撚夠啲魚食一餐

做人為咩？

AD 買？

正評多過負評3倍
admin幾時del呢個垃圾功能？

見到標題以為講緊中大email

我唔使政府佢派錢，淨係立法管制租金就得啦。

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

Diu 渣刀搵食唔容易架 日做夜做成隻狗 身水身汗無假放 斬斬切切唔留神手指都無撚埋 respect

我屋企就係賣緊
你就真係唔撚識啦屌你老母

錢係其中一樣工具, 唔係萬能㗎
香港職業就最分貴賤
social status, social stratification
惟有讀書高, 剩係得錢冇咁上下文化內涵
將來教仔女, 家長圈子已經輸晒

連登仔係最精神分裂
成日串鳩人有錢冇知識就係土豪
而家又話有錢大撚晒

所以我見就算佢搵到錢
其實都好撚慘
除咗師奶都冇乜同社會有linking
你返公司都會有同事，佢自己生意又冇夥計
好聽啲就知又唔好聽就好撚悶
搵老婆都比較難

樓下街市差唔多個個都做左我鄰居
有d仲搬左去奥運南昌個邊
應該係賺撚到笑
有個住隔離
佢每日天都未光就去拎貨
全年放得幾日假
辛苦錢黎嘅

有無link

人地正正經經做野，有咩開唔到口介紹

同佢又唔熟所以冇問得咁深
點解唔可以分比員工做
比高d應該有人做la
佢d物業我9估都最小40m
仲要咁chur